點解會有人係街舖買iPhone

係Apple換到啱先走
d街舖成日一有問題就趕你走 叫你返去apple維修
有d又會偷偷地賣d拆過ge貨

點解仲有人係街舖買
就算係d大ge電器舖 d店員質素都好參差

我都唔知
電訊商到出機就可能有平姐

Apple冇優惠減

因為而加apple冇哂iphone7同8 紅色
得返街舖先有得買

信用卡

幾百蚊博一博 值咩

就係貪個少少啦

係街買到問題機親抵死啦

d大ge電器舖開到問題機會點ga
之前有人話鏡頭有塵係apple換左5/6部先收貨